其實係唔係全世界都當左香港人=大陸人？

唔信外國人會咁得閒分你係大陸人定香港人，就算日本韓國人都wfc我地係大陸定香港

Old news

香港人覺得鬼佬識分
好似係

再唔係就BNO掛心口話自己係英國人

Is so interesting

老既好多識分, 德國小城市有做Wehrmacht年紀既呀伯都識分
後生既反而未必

你識唔識分歐洲人樣？

唔知香港人 韓國人 日本人 去到西方都會比人當中國人

真係好難分，都一樣中意鳩縮

鬼佬都覺得黃皮膚唔係chinese 就係japanese

鬼佬眼中得亞洲得3種人 chinks(中港台) jap(日韓) viet(越泰)

你講hongkong佢咪答你nice city love to go there one day
同你答beijing一樣

佢地應該最鍾意泰妹

西班牙點會分唔到

其實啲鬼根本唔覺大陸佬有咩問題好似係

你又咪成為當人地英國人

鬼佬都分好多種
講真我未親眼見過鬼佬歧視中國人

日本應該一半分到一半分唔到
韓國應該有人分到，幾多分到唔清楚
歐美應該九成分唔到